熊軍覺得恆指跌到幾多先收貨

保守估計 23000鐵底

呢個月24000就收手

CHING日日叫春

冇兩萬唔好同me講野

今日1000先

700 落到$180我收貨

drop to zero seems quite good

24000 鑽石底